一個美國大選見到香港人係點？

唔敢講連登仔 = 全部香港人

但一個美國大選，我地可以見到香港人對好多野都唔願意接納或開始互屌，除左突破唔到同溫層，更加令自己既陣營繼續分裂。

講fact check呢樣野可以互屌一餐，美國方面甚至一啲人士解釋過點解投票率高過100%，但有一部份既人選擇唔相信並且將帽子扣在為呢樣野解釋既人，話佢係藍絲，撐拜登，但明明人地由612開始表曬態，黃到乜咁都可以俾人咁屌，可能你會話呢班係五毛黑警分化等等，但如果附和既人開始多，咁係咪又代表全部都係五毛，如果有一啲真心膠既人俾人煽動，我地除左屌9佢之外，仲可以做啲咩？

香港人面對住相反陣營既態度可以話係窮追猛打，黑警，林鄭呢啲俾人狂屌就不在話下，但對於自己陣營既人都係一樣窮追猛打。

香港人想trump贏，絕大部分都係將一個希望寄予係trump身上，期望佢做到野繼續打壓中共，令到香港可以免於白色恐怖同大清洗。再深入啲講，其實香港人都係想自己既工作同責任可以減少，對於勇武前線，入左去坐既手足，死左既手足，無論我地做啲咩都補償唔到佢地，失去左既自由，生命就係失去，Trump既勝利，拜登既勝利都係改變唔到呢個事實，而事實上拜登當選係咪又代表住香港玩完，我地係咪又可以準備好我地既心態黎應對黎緊既不幸？Trump贏都唔代表我地可以咩都唔做等trump出招，佢輸的話，我地更加應該做好我地既責任，天琦講過黎明前係最黑暗，咁我地係黎明前應該如何自處？

我諗呢樣野唔同既文宣已經講過

如果你真係好愛香港的話，心態，體力呢啲野就一定要準備好，應對未來發生既事

如果你真係想移民的話，我亦都支持你既決定，只係希望你係異地，可以繼續為自己既民族同發聲，無論你係幾遠既地方，只要我地享有共同既特點，回憶，我地就係一個共同體

香港人 請保持理智，亦都請你地思考
共勉之

sorry for講野好難明
希望大家推下如果你覺得有道理的話

推

引以為鑑

越來越似收皮前既高登
一兩條友興風作浪 但有一大班人就好易隨風走

打個fact checked就叫check咗，咁d死人票點解釋？

死五毛

香港人有資格話11支持者on9
過兩個月販民左膠擁晒出黎屌鳩你反11呀

非常認同樓主
一直都有一樣諗法
只不過無你咁好心機打咁大篇野表達出黎

香港而家已經無一個理性討論既平台
唔知幾時開始 連登仔變到無晒獨立思考
唔同意見就會屌你5毛PR 負評
(有諗過其實真係有一班打手令到風氣變成咁)
見到岩睇既野就會信
唔岩睇既野就會唔信
其實只活係同温層 唔睇事實
咁同藍絲又有咩分別呢?

政治觀方面 唔係偏右既話
就一定係錯 一定係奶共
但諗下現實 其實香港有幾多個人又真係右翼呢？

希望見到呢個post既人可以認真思考下樓主講既野啦

世界趨向極端
唔止香港人

唔讀好書，真係好容易好心做壞事

樓主走先，我頂住

自從上年連登上晒國際報紙
預咗會俾人搞
勁多pr公司 周圍搵話題引戰 互屌

認同
有獨立思考喺連登生存唔到
其實個人唔支持梁天琦既理念
不過喺連登唔會講 唔係比人屌到反艇

原來歒人fact check同解釋可以做指標

唉,真係cls

咪當連登就等於香港人

Fb都好多

你解釋一定啱 請問解釋嘅人係邊位？講完對方唔buy你反駁就係唔接受現實/扣帽子

咁中共都話自己最民主同有人權，佢都解釋咗點解咁講又真係無中國人出嚟反對佢，咁民主國家同香港人實係扣中國帽子同唔接受現實啦

我都見到一種人，唔係用道理去convince 對方，而係一開波就當自己啱曬去迫人信服佢，對方唔受就人格謀殺佢。仲有另一種柒頭懶醒咁走出嚟屌曬全部香港人低質，然後就眾醉獨醒即係你條柒頭

感性＞理性
亂傳消息，嘩眾取寵根本幫唔到侵侵
反而令到啲人對拜登舞弊嘅相信程度

連登狗社會敗類破壞香港
鍵盤戰士攬炒香港坐享其成

睇到好多拎住連登account,係連登一份子既人
話連登係兒登

好在美國人唔識睇中文
唔係見到香港人咁肉酸真係

侵已夠票
投拜登！

嘈多幾日都要重新上路（都係被迫多）

分歧大 本質上其實唔係源自拜登同特朗普今次
一路以來都有積怨

香港人反＂左膠＂ 其實都反左十年

撞正有班人（例如鄭經翰），部份國際線
話香港人支持特朗普係反民主，
呢種以前批評本土派口氣

新仇舊恨先一次過爆哂出來

香港反對派 （黃絲）
其實是一個非常廣闊的反對派聯盟
呢個聯盟存在的基本原因係因為中共的極高壓統治
（特別１２年習近平上台後）

無辦法只可以放下分歧 勉強合作
但其實派系（本土，港獨，改良一國兩制）
思想（保守，激進，左，右）分歧極大

但因為有中共存在 勉強全部人都叫民主派
就好像係瑪麗勒龐前
所有人都係左派 連明明係右派的馬克龍都變左一樣

好多時小小事就又屌來屌去
係因為大家本來就好大差異 夾硬壓成一齊

如果無左中共
香港黃絲其實好快就會分裂成幾班人

咁我相信好多頭腦清晰嘅人無comment到嘅

樓主，我都想自己香港自己救
但靠香港人自己，仲有咩方式可以反抗極權呢？
煩請軍師指路
當全世界個氛圍都開始比中国/左膠思維嗰套污染
你唔係覺得喺香港仲有得救呀？

其實無

只有極限施壓（甚至反民主，例如當年資助塔利班對抗蘇聯）的美國
先有機會令中國發生政治變化
（例如高層政變，混亂／經濟崩潰引起混亂）
香港再從混亂中 搵到機會

列根好多香港人無提
就係佢係全面支持一堆國家游擊隊同反抗勢力
理你殺人放火 信咩教 信咩制度 獨唔獨裁
總之反蘇聯 幫手殺蘇軍
就有軍火／錢派
係好多香港左膠眼中＝美帝搞政變，暴力抗爭

拜登呢種玩ｅｎｇａｇｍｅｎｔ ｐｏｌｉｃｙ
（已經話左取消關稅）
對住中共真係收皮

特朗派第二個任期
其實唔排除是會要學列根果套

跡象
積極同台灣建交
Ｐｏｍｐｅｏ將東突從恐怖份子身上除名
同塔利班議和
對俄羅斯曖昧

有少少唔理你係咩人 信咩教 你殺唔殺人
總之反中共 就可以坐埋一臺的跡象

依家睇來都收收地皮

你哋班左膠今日自掘墳墓，第日後悔無人會可憐你哋

賽後話兩黨都一樣

我係明 咁依家拜登都做左
兩黨唔一樣 都要一樣

賽前都可以一班友得出
對香港來講
拜登＞特朗普的結論
就真係

有可能係國安法下，相對溫和嘅人趨向沉默，所以譽論趨向激進。

拜登家族都收咗中共唔少錢，對中共唔敢點硬
最唔甘心係拜登贏，直接比中共多4年回氣，又冇嘢可以制衡中共

所以我開頭戴左頭盔，唔會一竹竿打一船人

同意樓主 我幫你頂住 唉 又比人話五毛啦

有無睇清楚，幾時有屌過香港人，而家係講翻呢幾日睇到既野，事實上真係有人就係咁，你解釋完一輪佢唔單止唔聽，仲變本加厲話你係五毛，分化，黑警，咁點同你玩呀師兄，我無當自己啱曬，如果唔係block左你啦師兄

一個大選都讓香港看到美國人係點

搞清楚，工作同責任唔代表要你勇武抗爭，曾經我好嚮往大罷工，全民勇武，但後尾我知道呢樣野係無可能，咁咪各有各做，但我唔希望見到既係trump當選，香港無咩畫面啦，然後停左自己可以做既野，連黃店都唔走去食，食翻元氣，吉野家，搭飯黨鐵，咁我又唔會話呢個一定係你既責任，但由原先非黃不食，去到間中食黃店，再去到只要有野食就唔會理佢係咪藍店，無論trump當選定biden當選，我地要做既野仍然存在，但我最怕就係trump當選，開始搞9中國，我地企係隔離唔做野係度拍手，或者biden當選，我地驚中共會搞9我地而放棄最低成本既抗爭方法，就係食黃店，唔代表每一個人都會咁，但可能有一部份人係咁，就可能令到前人帶俾我地既野毀於一旦

打撚晒成篇野都講唔出一個重論 晒鳩我時間

而家唯有靠參議院呢啲，不過美國總統對於過左國會既議案有否決權，所以都幾難搞下

推一推

想要啲咩重點
繼續附和班失智連登仔話美國腐敗
選舉一定係流嘅、美國人唔配有民主咁先高興？

如果放棄既話，咁應該真係救唔到

你話有咩方法，我會話呢刻答你唔到，因為我唔知個形勢會壞到咩地步，最起碼係自己既心態，唔好因為身邊既人向左傾就慢慢俾佢地污染埋，對於自己土生土長既地方，對於已經付出左既手足，至少我會覺得，如果我而家放棄就浪費左一年前佢地做既野

國泰炒人就話人雞，連登都係鋪舊登後塵

連仔話BAM啲PR引戰狗就驚自己成為另一個強權喎

樓主睇唔到架啦，打篇千字文講緊自己

無咩大作用
大船方向船長話事
你D水手幾撚醒都無用

最好政府強制關壇
少點這種社會垃圾連登狗播毒污染社會
攬佢老母炒咩

死人票check左，投票既人已經離世，咁咪無效，同埋要查邊個指示，查到咪做野，我相信你唔講trump都會查。死人票呢個基本上無得駁，而且應該係fact checked，例如MI呢個州暫時好似起碼有7單死人票，咁解釋滿足到你？

至於我講緊既fake news就係十三萬vs零，經過美國媒體同埋議員個邊再查過，十三萬入面唔完全係拜登既票，咁呢個叫唔叫fact check？投票率 > 100%，琴日定唔知前日有人話咁樣就等於民主黨做票，但好多人睇都唔睇就開始spread，但無留意人地計百分比既方法，又或者唔了解美國既情況，例如有選民係登記限期前去左第二個區或者搬左屋咁咪會令到該區投票既人多左，投票率咪上升，好多人唔睇清楚就spread，到最後人地fact check左係fake news 係咪都要繼續扮盲

咁你有何高見？俾左意見你又話唔鍾意黃店係一種抵抗大財團同埋宣揚本土主義既工具，點解會有黃店既出現？除左因為有經濟圈既概念，亦都係一樣抵抗連鎖店既野既出現，黃店餐廳做好啲，取代大家樂，吉野家呢啲垃圾，唔鍾意大陸人，咁咪搞到周街都黃店，逼佢一定要係黃店食野買野，一係就咪落黎，呢個係理想既黃色經濟圈，加強本土既消費力，咁中共咪無得係呢啲中資到cap水，或者cap得少左，呢個咪個理想效果，打經濟戰你香港有咁多野可以做但選擇企埋一邊，咁咪即係唔抵幫咯

睇到啦，覆埋添

又五毛，你講撚曬啦，當人地係度屌緊人移民，我一句聲都無出過，叫你班撚樣各有各做唔好互屌，咁又五毛？你都幾on9下

黎黎去去咪又係果班人高登瘀血

成班小學雞咁執人口水尾，講既野千篇一律

最慘係仲有班o靚仔係真係唔用腦，總之撐侵係潮流

我係直情改左預設做"自選台", 唔擺時事台政事台入去

點解唔支持

唔好靜係負皮，不如出黎講下點解我係五毛，究竟係度講咩先唔係五毛，以前叫人出黎遊行又俾你地話鬼話送頭話五毛，而家叫大家唔好因為所謂fact check問題而係度互屌，你班撚屌連話trump係唔知咩咩州輸緊都可以話人五毛，你地玩撚曬啦連登仔

仲有同佢地解釋A呢件事係fake，佢地就會反問返你B呢件事又點解釋，好似AB係同一件事黎咁，一係一齊岩，一係一齊fake，最後再屈尻你撐拜登

好想知撐trump既人其實係跟風，定係因為啲咩而撐佢係一個偏向正常人角度黎睇trump，trump係racist，亦都係公開場合侮辱過女性，但如果你要我揀trump定biden，我會揀trump既原因係佢對中共夠強硬，亦都有為香港而發聲，加上trump同台灣frd，同日本，南韓，印尼可以組team圍9中國，但唔知各位屌我五毛既人又點解要撐trump呢

出個post想理性討論，總係有啲人一入黎就屌，又話五毛又話乜7

成版野都講同樣野悶死, 假標題PO又多
得返財經/汽車/上班台叫做有D野睇
返工轉左睇其他壇多

連登仔：fact check係邪教

已經癲撚左

同D泛粉一樣，批評佢地其中一樣野就話你分化五毛

有好多人其實都同樓主一樣諗法
不過見橫豎哩度都無撚得救
之前又被連登仔批鬥過
索性一齊扮埋極端 批鬥返正常人
幫手玩死連登

真係多咗好多人引戰 其實真係多咗PR公司d仆街到分化
連登係2019入面最重要沒有之一嘅對抗港共平台
相信班仆街PR而家有唔少acc

將臭屎歸咎曬俾PR
連登仔天性善良 唔會內鬥 唔會分化

係啊左膠媒體ban晒關於之前香港發生既事
呢d又係假架 番歸啦7頭

美國班左膠仲肉酸 佢地係完全唔聽人講嘢 亦唔會講道理
淨係咩anyone but Trump /daily medicine乜乜乜
d media同big tech不停censor d news/posts完全冇比原因
例如100%+投票率 其實佢地好似之前咁貼個news講點計已經搞掂
而家twitter係即刻用warning hide咗個tweet 或者suspend account 唔知發生咩事改晒做法

d臭屎之前大家係比較易屌到佢收皮 比較易就邊緣化佢
而家係有人係經常引戰 d內容講講下淨係9up攻擊 比例上係多咗

要有合理懷疑但唔好攻擊同路人

無計 因為唔想接受現實
現實太難接受

如果無個希望繼續頂落去
個人會頂唔順

同溝女一樣 付出愈多愈唔甘心停
D毒撚買女神相 差唔多
定時派下福利 自然有人甘心繼續

人無希望真最慘 接受現實係最難

打個fc就叫fc左
打fake news就叫fake
同一句車埋去屌你老母有咩分別姐
係呢類人搞到好撚燥
仲有個啲連登仔：xxx然後下面睇唔都睇就和應
你不如問下波台幾多垃圾先啦
我19年以前就知波台係好撚多五毛

樓主問點解反fc
咪就係因為呢類老鼠屎

其實令你有呢種感覺嘅，就係PR要做既任務，係意識形態控制既手段嚟。

CLS，都唔好講咩13萬燈票嗰單，明明只係製圖方整錯俾人cap咗，改返再解釋埋都仲繼續傳假消息。仲有啲人邏輯自相矛盾到一個點，一時就話mail vote係益拜燈，跟住有mail vote追蹤唔到就話係損害侵侵，無限加假設證明自己嘅ad hoc theory係啱。

仲有mail vote長期都冇事，上屆係GOP贏，但今屆就突然大量造假舞弊。再執住一兩單事故就放大話係系統性選舉舞弊，大佬，美國咁大實有痴線佬搞嘢，但大規模造假係要充足證據，仲有咁大單點隱瞞到？一啲人發癲破壞選舉，唔等於有一邊舞弊，仲要係指控在野黨舞弊咁好笑，真嘅話執政黨咁廢就執柒咗佢啦，仲要舞弊總統選舉又唔造假埋兩院選舉。GOP贏就冇問題，Dems贏就係舞弊，輸打贏要。

拜燈同賀錦麗係可疑人物，我都好憂慮佢地會親中，俾我投我都會揀侵侵或者Pelosi。但係！但係！美國選舉係美國人嘅事，佢地關心嘅議題唔止係美中關係，仲有好多內政問題，佢地冇義務冇責任為香港人打仗。我地只係求佢地幫我地，唔係好為人師式指點江山，大言不慚「你唔投侵就係白痴」。麻煩唔好好似個大BB咁，二元論咁睇世界，GOP一定好人，Dems一定奶共，美國人投唔啱心水就發脾氣，周圍搵啲flimsy evidence出嚟老屈Dems舞弊。Dems都有反中，GOP都有奶共，我地要爭取美國人支持，唔係半個國家或者某黨某派，而係要令反中意識滲入兩黨政策同國人思維，唔係投注是但一邊搏一鋪晒冷。

波台多唔多垃圾我唔知，我淨係知我上年叫人出去俾波台一兩條友單單打打，你第一二句講個樣野，呢樣野就係導致好多人互屌，我地傾向覺得自己睇既野係啱，或者多人附和就係正確，然後開始互屌，你有你fc，我有我繼續spread，你話係fake news，我就屌9你，咁唔係咁玩架嘛，就係唔明點解唔可以理性討論，一定要屌人老母，又或者屈撚左人地係五毛黑警先

Fact Check 萬歲

兩黨共識萬歲

正負皮已經顯示兩極嚴重分化

運動初期我地以識得fc為傲，唔似d藍屍人講乜信乜
依家係到fc變左左膠五毛
Cls

越多人將一個國家視為一個球會嚟看待
自然會有咁嘅現象
意料之內

簡單黎講 好多野唔係非黑即白

fuck check
fat check
fack check

其實佢地呢啲言論同左膠無分別

投票率高過100%果類我就唔講啦

但想講 樓主呢類思想其實先錯得好緊要

好簡單 一個美國大選
如果你見到電視台cut人直播
見facebook twitter咁既censorship
於是乎你打死都唔願意接納 有人接納，你要屌撚死果個人，
即使果個人係所謂「自己陣營」
其實呢啲先叫做文明
呢啲先叫做對公義，你有返一把統一既尺

相反
你識得對黑警，林鄭呢啲狂屌
但不公義既事，只要係由拜登做 只要係出現落美國大選上
你就為咗所謂唔想自己分裂呀，咩要打國際線呀
唔去爭辯就係所謂既保持理智呀

呢啲先叫做扭曲咗，先係唔理性

以前得一個洪非凡
而家係成隊洪非凡網軍咁
仲要愈嚟愈多人跟風入伍，十足支那啲"自乾五"

你呢d咪以偏概全囉
我睇到既係大部分支持trump既都好理性
有證據先會支持
fake news就會即刻俾人反駁

你當少數火爆既人係全部之前
有無做下統計呀?
有無fact check呀?

咁多證據指明有選舉舞弊
你盲左睇唔到?

香港人想trump贏，絕大部分都係將一個希望寄予係trump身上，期望佢做到野繼續打壓中共，令到香港可以免於白色恐怖同大清洗。再深入啲講，其實香港人都係想自己既工作同責任可以減少，對於勇武前線，入左去坐既手足，死左既手足，無論我地做啲咩都補償唔到佢地

呢段開始犯駁
好睇你點睇侵嘅對華政策係咪比拜登嘅有效
如果係嘅 咁有咩問題
香港人撐咗侵就唔做得野？
少咗個有滅共意願嘅總統
前線嘅坐緊嘅可以出返黎嘅機會咪細咗
就係咁簡單

條友不願面對架喇
人地講乜佢都唔會正面去駁

Trump 6000票直入biden戶口點計?
點票員直接用筆重新抄寫選票點睇?
順豐速運選票點睇?

算啦你盲左應該睇唔到

佢地睇唔到架
佢地唔敢應你
因為駁唔到

你唔洗擔心 出面已經有人幫美心洗緊白
雖然我覺得同大選冇關係

所以打完長文 我都發覺晒氣
講得認真啲
佢地又唔會走埋嚟駁我喇 晒9氣

你又講得幾好

你不如話sorry for 1999算啦
呢啲唔係叫難明呀
係似懂非懂 思路唔清晰
講講下又旁徵博引攞天琦出黎
又咩請你地思考

一開頭都係變左14年時既高登啦

純討論，Trump 亂搞盟友搞到同其他國家關係都變差反而不利圍堵中國wo, 而且仲想加德國南韓軍費又撤軍，就算佢當選我都唔覺得佢 america fisrt的政策方向可以團結到其他國家反共

連登仔成撚日打壓異己

呀mindless師兄 你思考有幾獨立法
唔講出黎聽下？

我有一個ac你又有一個ac
有咩咪講囉 又講到人地迫害你唔俾你講
你連post都未開過喎
就知講咗會比人屌
果真懷才不遇

打壓How? 抄家跪玻璃分田地？

你覺得既係自己陣營要有一個統一既公義？然後唔接納呢樣野既人就要俾人屌？咁分裂係咪又係一件好事？而家為左fact check，fake news既野可以一黎就屌人老母，咁樣係咪你把尺？唔係好明你講咩，咁我既可唔可以話勇武付出幾多你地要付出翻同等既野，唔付出就等於五毛，藍絲？美國大選爭辯既地方係在於究竟biden呢個人點解咁樣都可以做到總統，點解trump會輸，而唔係爭辯所謂fact check同fake news，你為到呢啲野去爭辯而去攻擊其他人，我唔覺得有幾理性同埋我一直講緊關於選舉舞弊既fake news同fact check既野，唔明點解你會用電視台cut人直播同censorship黎做例子，呢樣野唔係fake唔fake news，係一個正常人眼中都係唔合理架啦

sorry我就係覺得trump再連任之後，香港人好大機會會唔做野，而家已經有幾多人排緊元氣食翻m記，連黃店都唔去食，又可以幾有希望

你盲左定咩，我自己打既野已經戴曬頭盔，‘有啲’，‘一部份’，呢啲我有又當係全部人？我打既野邊一句攻擊緊你地？

睇下我上面啲reply先啦ching，唔好一黎就話人盲左，我差唔多個個都有覆我唔係全職連登我無可能mon住然後即刻覆你地，但咁都唔洗話我盲左既

上屆main in佔20% 今屆佔50% 然後佢問你點解以前冇

咁撚簡單 basic至極既野 要可以打千字文出黎廢up 就知左膠撐登人完全係nonsense兼弱智

而家已經有 噉關侵連唔連任咩事？

你係噉諗姐 有啲人屌曬全部侵粉 噉又算係咩

好似你呢d賤種弱智 睇野咪咁on9
仲係到講緊聯合其他國家果套垃圾 根本useless 用左幾十年都係Useless 仲叫人用 我屌你老母啦

連任呢個情況咪可能會再嚴重，更加多黃店告急，或者結業

你唔覺得有人帶風向 去屌返班fact check轉頭？
我覺得係囉

咁我唔係屌曬全部trump粉呀嘛，我自己都撐trump既，屌咩講兩講又話人五毛，我都係叫大家唔好為左美國大選屌黎屌去，然後我自己俾人屌埋一份？早知唔柒開po

我諗反而拜登連任令香港人灰心 反而更大機會放棄
侵連任 可能到時大家開香檳 去黃店慶祝

冇計喎已經有人挑起咗戰爭
兩邊都會上曬腦
少數人理性係冇用

咁你有何高見？直接射導彈炸9中國本土咪得

如果因為biden當選就灰心就放棄，咁都唔係幾愛香港姐

你句嘢換成trump都係一樣

你話唔撐侵係因為
佢弱化北約屌盟友孤立美國乜乜乜都算
竟然係怕香港人有人幫會自己做少咗
真係唔知點答佢好

下一次，係連登分裂出來嘅討論區將會係： 拜登。
高登屙連登出來，連登屙拜登。

香港人本身都係個比較負面既群族
風氣就係鐘意諗左點批評先
而唔係好聲好氣諗點解決
特別係網上留言更加係咁

連登根本咪咁，由高登分裂出來嘅囉，依家只不過重演一次之麻。

可否正常討論，連登風氣要靠大家自律先可以改善ar

列根個套，長用一定比人屌。

匿係同温層太耐
一面對現實就即刻崩潰

成班Trump 打手不停發放虛假消息

完全唔尊重美國人，同選舉制度

我話我有3個美國白人同事都投anyone but trump
原因係trump 抗疫政策撤底失敗
害死左好多美國人，
而trump 自己都中埋武肺

班trump 打手就死撐話trump 抗疫做得好好
完全無視現實

宜家好似所有嘢都變成二元對立
連做下fact check都俾人話奶共

tldr
美國兩邊既支持者都互屌緊啦

蘇聯唔係五年內死咗幾個總書記搞到去推Gorbachev上位，列根就會變咗狗雄

香港人有人幫真係有機會會做少左野，勇武手足好多個陣，和理非企開兩邊讓條電車路出黎俾佢地跑去前線，然後過左陣就走左，有無諗過可以再睇下哨個啲，換翻轉個情況係trump瘋狂搞9中共，香港人究竟係咪會繼續做野而唔係靜係睇戲？

唔係咩統一公義
係講緊人本身有把統一既尺，
而唔係double standard，咁先好，

即係一件事係林鄭做出嚟，如果你識屌
但拜登做出嚟，又變咗話大家唔好屌落去，
咁呢啲反而標準不一

咁再簡單啲講啦
即係話，而家不公義既事，已經發生咗
無論發生喺黑警定係拜登度，
大家都係應該去口水戰下，
咁係好合理丫，你認唔認同先？

而「不公義既事」，我所指既係Biden既電郵門，
big tech censorship，電視cut直播
民主黨望住一切發生而姑息等等

咁再講落去喇
但係，你係唔可以完全切割開任何事
例如因為有fake news，有人中伏未fc
你就一刀講到去「香港人對好多野都唔願意接納」
然後又講到大家因而分裂晒係唔好咁
諗到成件事係大家喺度窮追猛打既
(我都係照你#1講既內容去講)

我只係想講，
係既，而家係有夾雜fake news
總會有人信fake news，你要計，咁的確係唔好，
但大體上，各種爭拗甚至撕裂，fake定唔fake news
一切爭辯源頭都係不公義
所以網上大大小小口水戰，窮追猛打甚至分裂
其實都係健康架囉，
因為大家只係好唔公道，好想去嘈下交

如果成日諗住拜登既勝利係改變唔到既事實
成日諗住大家自己人，唔好追住黎屌
(講多次 我都係照你#1講既內容去講)
咁反而係好中國人 好唔健康既社會囉

block 人，屈毛，一 D 效果都冇。如果佢真係對家嘅人，佢根本就唔會理你。但係如果佢唔係，你好有可能因爲咁，少咗一個支持者。姐好似以前話 D 火魔，係黑警扮，咁邊個仲肯冒險出去啊？

美國人既總統，美國人當然可以互屌，但點解一個人地國家既大選要令到我地自己既人係度分裂？仲要係大家都撐trump既前提下，竟然係因為fact check同fake news呢啲野互屌，會唔會無聊左啲？

Trump搞鳩中共緊要啲定學你講食黃店緊要啲
咁都唔識揀真心咩？

想問下你地係咪屌831係fake news嗰班

咁我諗你既意思應該係講緊應該要理性討論，對於所有既事，無論係咩人做都應該講，例如熱狗食美心就屌到佢死，gphone食美心就唔應該屌，呢個係double standard，係咪類似咁既意思？都係個句，我從來都係講一樣野就係一定要理性討論，起碼唔係一黎就話人地係五毛或者屌9人老母，咁樣咩都討論唔到亦都無謂

言下之意，trump做野之後你會選擇企埋一邊睇戲？

認同要堅持critical thinking
但我完全唔認同你對嘅睇法
首先唔係話選到trump我地就唔駛做野
事實係香港要救到人要反cup一定要靠外國架啦
又調轉頭諗, 如果無外國因素, 我地一早入撚曬集中營啦
而事實過去一年trump喺外交嘅動作係幫到我地好多
咁撐trump都好應該
你話咁唔代表biden對華唔強硬
喂, 你點樣會期望一個其身不正, 老人痴呆, 選舉用支那招數去舞弊, 而成個家族都同支那有利益嘅人會幫香港呀
咁即係等於當年啲人覺得揀689呢隻狼仲好 一樣咁撚on9

邊個屌831係fake news？之前話咩韓寶生個陣？唔關我事

高登已被五毛攻陷，連登都唔撐得幾耐

同意樓主
其實每個人都應該要獨立思考，F唔FC都好，收到消息都先消化分析再努力搜証，加強說服力
老老實實，一個選舉成億機票做馬既機會一定有，但憑一條tweet就印象流確信散播並唔係好事。記住帶風向即使係偏向你既立場都唔代表帶風向既人唔係別有用心，之前呢度都經常炒車

831都無證據 照你地講法咪fake news

所以我不嬲都話，兩邊都有成億支持者 gup 實，邊個想出術，都唔係咁容易。但係 D 人就講到，要幾多，加印幾多。你真係當侵粉白痴架，定已爲果度係吉爾吉斯。呢樣嘢，我對美國嘅制度，完全有信心。美國制度，係唔會係幾個月嘅時間入面，崩壞到第三世界咁嘅。

fat cheque

好多野唔係講句fact checked 就=真
當然你羅列哂證據出黎反證 唔信你就有責任再拎證據黎反駁
但普通人可以點fc 就算你disprove一樣野
你肯唔肯定你一定relied on fact

尤其而家分分鐘要打上supreme court
根本是但一邊講既野到最後都未必係啱
橫掂而家都係後真相時代
Pro trump 就信有舞弊 信HB衰十一
Anti trump (唔敢講係pro Biden啦）就一口話所有野係fake news
只有少數人好似sunny咁羅列哂所有論點出黎
但你叫sunny disprove哂所有指控都係冇可能做到

咁屌乜撚野姐
咪各有各講囉 你理鳩人咁撚多

好似係得你先覺得有Trump就會少咗人做野
屌你2019嘅時候已經有Trump啦
就係退一萬步當你啱喇 兩者係有關
咁有Trump都緊要過食黃店呀 明未

運動入邊，理性嘅支持者，同球賽入邊，理性嘅球迷，一樣咁多。参與得，大家都想見到個結果。

聞到陣味喇
Fake news你咪逐一駁囉
駁唔到 懶得駁 咪開個大包圍嘅主題囉

呢啲月經檢討post根本換湯唔換藥
一如既往嘅大篇空洞字眼
「理性討論」「獨立思考」
「琴晚Kelly話得香港人好啱 話得連登仔好啱」
反而正正就係想建立一種唔需要質疑嘅風氣

#1 成篇野嘅價值同佢口中冇獨立思考嘅人
所留低嘅一句「五毛」係冇分別
睇完完全冇知多咗任何野

有trump緊要過所有野添，不過敢問一句，佢輸左你會選擇做啲咩？

笑左

你會選擇做隻死雞唔出聲？

各花入各眼姐我就唔明，叫大家少啲互屌=無用，一直曲解人地既野黎突出自己既高尚？

好心啦 駁唔到就悔氣
明明你自己都明

冇曲解喎 覺得你做判官打咁多行
母親係女性幾趣緻姐

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

咁樣等於判官，你自己都係判官啦咁

我明啲咩我想自己香港自己救添

其實咁講你都未答到我，trump真係輸左你會做啲咩，繼續抗爭定係就咁就放棄

即係咁 貿易戰加重關稅呢啲棋
係對準中共要害黎打
以前有冇總統上任前會直接打畀台灣
邊個會同佢一樣叫閣員用
「Made in Taiwan」口罩？

如果你認同呢點 冇理由會覺得

因為trump連任令香港人做少咗野(先假設呢句合理)

係一個唔撐佢嘅理由

一日未光復 抗爭就唔會完
唔明點解你會問得出
我唔係嗰班講咩侵敗選我就投共喇嘅悔氣撚
只係見你咁不齒侵同你傾下

我就回覆架姐 你就打成篇主題黎檢討
你明唔明就算唔計五毛呢度仲有好多假膠
次次見到班人你都要開個主題提醒人要思考
咁你咪好忙？

真係盲左，上面講左我係撐trump